想做孝子買手機俾老豆

我老豆用開iphone,有時要用耳機
所以7就唔考慮啦
想問下6s有無咩特別問題要注意
(上網search到好似有電池問題?)
如果太大問題就試下買android機俾佢
大家幫手俾d意見

push

幫推 sony 如何

先講下6s先

6s 其實 都無咩大問題架喇。起碼可以用多3 年 。驚既味買埋 apple care + 囉。 真心底挽

挽你老母 返5p啦柒頭

( Show Blocked User - 米六男神 ）

挽你老母 走啦

如果你老豆係用慣細機，咪用iPhone SE

又平又好用

挽你老母